張宇人自爆妻兒開戶兌美金受阻 嘆子孫今後20年受影響

美國早前列出制裁中港官員名單，而行政會議成員就暫未受影響，但身兼行會成員的立法會議員葉劉淑儀早前就曾公開表示，話唔怕畀外國制裁，最多咪唔去英美國家，仲話自己正在捨棄美國資產，而另一行會成員兼立法會議員張宇人接受電視節目訪問時都透露，政治風波已禍及妻兒，其太太和子女在開立銀行戶口時遇到困難，仲感嘆子孫今後20年都將受影響。

張宇人在訪問中指，自己在美國冇資產，其他地方都冇，佢坦言唔鍾意被制裁，但自己從政，已對家人構成影響，自爆太太與子女喺開立銀行戶口方面有困難，兌換美元都係，形容係不幸，話銀行知道自己係佢哋父親或丈夫，手續成日都要搞好耐，部份甚至寧願唔做佢哋生意。

佢仲話，自己子孫兒女喺今後20年，隨時都會受影響，唔知點解會咁樣，但現今世界就係咁。喺美國加州攻讀大學的張宇人，在「行政會議成員個人利益登記冊」中顯示，佢同配偶喺沙田區擁有一個住宅及一個車位，未有申報在海外持有物業，亦冇在公共或私營公司的受薪董事職位，而立法會的議員申報中，亦冇申報佢在外國持有物業

Source:方向報唔貼link

廿蚊張個仔係美國出世
唔趕撚你個仔返祖国咪算仁慈囉

中國人換咩美金姐

20年？唔好天真啦

佢坦言唔鍾意被制裁

屌你老味見到呢句係車度大笑左
有邊個低能仔會鍾意俾人制裁

廿蚊張唔用人民幣佢對得住鄭月娥

舔共啦，出力舔啦

「唔知點解會咁樣」
你老母臭，因為你做得陰質事多呀～冚家鏟!
去到地獄同閻羅王解啦

點會趕
呢啲身份先方便制裁

搵你老友陳智思間盤谷開戶咪得

抵啊

中國人用番中資啦

廿蚊張你含家鏟 la

做乜唔迎難而上？

有班on9俾人制裁完後話係光榮㗎

向下制裁威力比向上制材更有效

取消佢國籍啦

抵死啦你條冚家剷

二十年咁樂觀

得果廿蚊學咩人開acc兌美金? 3蚊美金都冇

點解咁肯定只係20年呢？ 拉登家族而家可以開戶了？

不孝有三 無後為張

點解唔用支銀呢？
廿蚊美金用支銀可以感到光榮喎